六合彩攪出13579 馬會倒貼$3150萬

六合彩攪珠昨晚(16日)罕有「開細」，令馬會蝕本逾3000萬港元。今晚六合彩攪珠結果為1、5、7、9、10、15，特別號碼3，其中出現5個最細單數(1、3、5、7、9)，結果造就大量中獎幸運兒，頭獎有4注中，每10港元一注派彩200萬港元，而二獎及三獎分別有多達104.7注及474.7注中，每10港元一注獲馬會最低保證派彩，即分別派38,400港元及19,200港元。

至於第四獎至第七奬(安慰)的中獎注數，則由2千餘至逾10萬注不等。根據馬會公布，馬會在今期六合彩需補貼3150萬港元，款額從六合彩多寶儲備撥出，金額分布是頭、二、三獎合共680萬港元，第四至第七獎則達2470萬港元。

平時金多寶一億一億咁賺啦

買13579果d係咪痴線

散紙嚟啫

馬會在今期六合彩需補貼3150萬港元

如果下期金多寶可以係八千萬， 而家咪五千萬， 或者減少一次金多寶囉。

咪又係個d錢(你地既錢)

金多寶成日都冇咗架啦，今年復活節又冇勞動節又冇，端年節都唔知有冇

咁都出到新聞，真係on撚9

係咪要捐錢比馬會?

誤導無知市民以為馬會蝕錢

以前密d有係因為次次都三千萬，

可能發覺吸唔到大投注額， 咪改到積耐d推八千萬 或 五千萬咁， 都係個句， 咪又係你地d錢。

狗會都係抽水姐 六合彩抽成一半平時都賺唔少

咪係

痴撚線,多人中要賠突係好正常
而且咁既機會十年都無一次
係馬會做左咁多年霸權,蝕一次先當新聞

中六合彩頭獎都買唔到半層樓

一年都唔知有無一期要吐突. 做少D善事咪補返條數囉, 一係中左果D人唔好去領獎

一年都唔知有無一期要嘔突

咁都可以上報
馬會洗唔洗眾籌呀咁

馬會平時賺咁多錢 呢次當散紙咋

倒貼又點,開賭奉旨要嬴?平時嬴賭仔咁多仲想點

屌原來唔係馬會蝕,垃圾報紙 ,就係心唸馬會點會計錯數,開咩都賺架啦

下次馬會自己全餐中番次金多寶頭獎就唔駛蝕啦

東方條撚樣無新聞啊

on9輸左d $9600咋嘛

冇耐次前又係開細 仲要勁多人中頭獎

第一次多數都會

引人買六合彩

好多人用生日月份同日期，如果大部分number都係1至12一定會多人中

唔中都得 今次係多寶基金抽番出黎

最on9 都係買123456/13579 呢啲
中頭獎成村人一齊中

今年端午節無金多寶

梗係出多幾次金多寶啦 金多寶先執得多(好似係)

123456都有好多人買

攞正牌開賭場永唔會輸

輸打贏要
btw買呢幾個數既人諗緊乜

咁都唔係新聞

不過應該話彩池倒貼3千萬就先啱既.

屌 之前都係買開13579幾年 今年轉左買電腦

屌你老母

一場馬都億幾啦

不如次次六合彩都報導馬會賺左幾多好過啦

馬會倒貼
黑人問號.jpg

上次佳龍駒通殺又唔講嘅，馬會執執埋埋唔少啦！3000幾萬碎料

港鐵倒貼
正苦倒貼

頭獎先200萬

半層樓都無

你咪戇鳩啦 彩池制你知唔知係乜
唔識賭錢唔好賭 輸撚死你

本身彩池制已經好屈, 今次要彩池嘔番出黎根本好難得.

好多賭幾十年都話咩開D咁既no.係做馬, 咁撚蠢唔怪得知賭幾十年.

夠俾首期算夠做

104.7注果0.7注點黎？

$1

$10 = 1 注
$1 = 0.1 注

唔識玩6合彩ge 小朋友就會講呢d

果d通常都係買拖擔果d

馬會終於蝕錢
利申 次次金多寶都訓身

N年前返過狗會做電話投注 ,

真係好多人買 123456 , 1357911 , 24681012

早幾年有期5 10 15咁上下號嘅
多人中到頭獎好似唔過百萬

果D 人都唔知好定唔好彩 , 一世一可能得1次機會中頭獎

咁就用左D運...

記得有一次 , D人跟報紙既貼士買 ,

果期百鳩幾人中頭獎...

邊次
好多好多年前就好似真係有次
但近十幾年有?

買咁耐最多中過5獎

買電腦飛 拎上手見到5 6 7 9 13 屌咗出嚟
點知咁都俾我執到$40

咁都買，扺佢中啦！

咪係，咁唔通馬會一定唔賠先叫無蝕咩！
報紙佬

傻啦金多寶咪又係自己錢

記錯左 , 睇番wiki ,

應該係幾十人中頭獎

等一次買就中4個半字

第

頭獎兩球都唔夠上樓